有乜慘過係冬天柯屎？

好似坐左落舊冰度

冬天放假第一督尿

你廁所暖氣壞左？

冬天食屎

有：冬天柯兩舊屎

冬天柯水屎

冬天屙唔出屎

今時今日廁所至少都要有個浴室寶。

啲水彈返上黎

屋企有暖氣

冬天屙屎 情人多多多

冬天屙兩次屎

冇屎屙

冬天沖涼無晒熱水

冬天屙爛屎

墊紙巾

都係好撚凍